同消防警察對比圖中嘅走佬警察平反

同消防警察對比圖中嘅走佬警察平反

網上流傳幅圖，消防員衝入火場，而警察就畀人描述為走佬

其實原片係咁嘅，由20秒開始

其實佢係叫緊在場圍觀嘅記者同市民走，因為驚會再爆炸

希望大家唔好再誤會佢啦

但係圖可以照貼

懷疑樓主=片中警犬

我靚仔過佢好多

有叫人走唔等於佢無走佬喎

含撚啦你，走住黎叫，無撚用架

叫人走佬唔撚係走佬呀？
再者個消防就算爆炸咪又係照入緊去
你係平反緊啲咩

警察冇防火衫
叫記者同自己速離有咩問題

其實計吓角度就知係個消防走緊
警察先生跑緊入火場

Hi